想買香港隊球衣

想買件童裝香港隊球衣， 請問旺角邊度有得賣？ 上過hkfa 話花園街有，不過搵唔到有得賣

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

足總會

淘寶

the forest入面有間nike football 入面有存貨
利申：我都係個到買

唔該曬

腳腫得成人碼架咋

腳腫會有衫賣嫁咩

有，你上yahoo store買都有得揀上腳腫自取

wall in呢？

試過得，但唔好lunch time去，要等人返嚟先有得買